# English translations for WLC_CORE package.
# Copyright (C) 2017 THE WLC_CORE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the WLC_CORE package.
# Automatically generated, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WLC_CORE 1.0.389\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-11 11:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-24 14:25+0200\n"
"Last-Translator: Yuri Tcherepanov <jurij.cherepanov@egamings.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

msgid ""
"Add our email to your address book to not miss out on important information "
"from"
msgstr "将我们的电子邮件添加到您的地址簿中，您将不会错过重要信息"

msgid "Congratulations,"
msgstr "恭喜,"

msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

msgid "Deposit confirmation"
msgstr "订金确认"

msgid "Deposit success notification. Your balance"
msgstr "订金付款成功通知。 您的余额"

msgid "Finish registration link"
msgstr "完成注册链接"

msgid "Greeting."
msgstr "欢呼."

msgid "Hello"
msgstr "您好"

msgid "If this email does not display correctly, open it in your browser."
msgstr "将我们的电子邮件添加到您的地址簿中，您将不会错过重要信息."

msgid "If you have any questions, please contact"
msgstr "如您有任何疑问，欢迎联系"

msgid "Link will be available for 30 minutes."
msgstr "链接有效期为30分钟."

msgid "Login"
msgstr "登陆"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password restore"
msgstr "密码找回"

msgid "Please click on the link below to finish registration:"
msgstr "请点击以下链接完成注册:"

msgid ""
"Please do not reply to this e-mail. This email is generated automatically "
"and you will not receive a response."
msgstr "请不要回复到这封邮件。 这封电子邮件是自动生成的，您将不会收到任何回复."

msgid "Registration confirmation"
msgstr "注册确认"

msgid "Restore your password by clicking the link below."
msgstr "点击下面的链接找回您的密码."

msgid "Social registration confirmation"
msgstr "社交媒体注册确认"

msgid "Thank you for validating your account."
msgstr "感谢您激活您的账号."

msgid "Thanks for registration on the website!"
msgstr "感谢您注册此网站!"

msgid "To finish linking your accounts, please use this link:"
msgstr "要完成您的帐户关联，请使用以下链接:"

msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

msgid "With respect"
msgstr "尊重地"

msgid "You asked to link new social account to your current account"
msgstr "您需要将新的社交帐号链接到您当前的帐号"

msgid ""
"You have taken the first step to experience an amazing gaming journey\n"
"    with"
msgstr ""
"您已经迈出了第一步，体验了惊人的游戏之旅\n"
"    和"

msgid "casino_footer_copyright"
msgstr "赌场_页脚_版权"

msgid "casino_mail_info"
msgstr "赌场_邮箱_信息"

msgid "online support"
msgstr "在线支持"

msgid "controller_does_not_exists"
msgstr "控制器不存在"

msgid "social_not_found"
msgstr "社交账号未找到"

msgid "purchase_error"
msgstr "购买错误"

msgid "game_added_to_favorites"
msgstr "游戏添加到收藏夹"

msgid "game_deleted_from_favorites"
msgstr "从游戏收藏夹中删除"

msgid "must_login"
msgstr "必须登陆"

msgid "No bonus name"
msgstr "没有奖励名称"

msgid "No bonus descripton"
msgstr "没有奖励说明"

msgid "No user id"
msgstr "没有用户ID"

msgid "No bonus id"
msgstr "没有奖金ID"

msgid "No status"
msgstr "未知状态"

msgid "Bonus not found"
msgstr "未找到奖金"

msgid "Already have active"
msgstr "已激活"

msgid "Bonus is not available"
msgstr "奖金不可用"

msgid "First deposit, already deposited"
msgstr "第一笔存款已存入"

msgid "No loyalty record"
msgstr "没有忠诚记录"

msgid "Dont satisfy bonus conditions"
msgstr "不满足奖金条件"

msgid "Bonus used"
msgstr "使用奖金"

msgid "Promo code needed"
msgstr "需要促销代码"

msgid "Wrong promo code"
msgstr "错误的促销代码"

msgid "Bonuses are forbidden for user"
msgstr "禁止向用户发放红利奖金"

msgid "Already have an active bonus"
msgstr "已经有定期红利奖金"

msgid "registration"
msgstr "注册"

msgid "verification"
msgstr "验证"

msgid "sign up"
msgstr "注册"

msgid "store"
msgstr "商店"

msgid "login"
msgstr "登陆"

msgid "deposit"
msgstr "存款"

# 1
msgid "deposit first"
msgstr "首先存款"

msgid "deposit sum"
msgstr "存款金额"

msgid "deposit repeated"
msgstr "重复存款"

msgid "bet"
msgstr "赌注"

msgid "bet sum"
msgstr "赌注总和"

msgid "win sum"
msgstr "赢得奖金总额"

msgid "loss sum"
msgstr "亏损总额"

msgid "once"
msgstr "一旦"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "week"
msgstr "周"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "bonus"
msgstr "奖励"

msgid "win"
msgstr "赢得"

msgid "win and bonus"
msgstr "赢得奖金"

msgid "winevent"
msgstr "胜利和事件"

msgid "winbonusevent"
msgstr "获胜+奖励+事件"

msgid "none"
msgstr "没有"

msgid "balance"
msgstr "平衡"

msgid "experience"
msgstr "经验"

msgid "loyalty"
msgstr "忠诚"

msgid "absolute"
msgstr "绝对"

msgid "relative"
msgstr "相对"

msgid "bets"
msgstr "赌注"

msgid "wins"
msgstr "获胜"

msgid "turnover"
msgstr "营业额"

msgid "negative turnover"
msgstr "负营业额"

msgid "unlimited"
msgstr "无限"

msgid "one day"
msgstr "一天"

msgid "two days"
msgstr "两天"

msgid "three days"
msgstr "三天"

msgid "seven days"
msgstr "七天"

msgid "ten days"
msgstr "十天"

msgid "fourteen days"
msgstr "十四天"

msgid "thirty days"
msgstr "三十天"

msgid "sixty days"
msgstr "六十天"

msgid "ninety days"
msgstr "九十天"

msgid "one week"
msgstr "一周"

msgid "two weeks"
msgstr "两周"

msgid "one month"
msgstr "一个月"

msgid "every day"
msgstr "每天"

msgid "every week"
msgstr "每周"

msgid "every two weeks"
msgstr "每两周"

msgid "every month"
msgstr "每个月"

msgid "fee"
msgstr "费用"

msgid "turnover and fee"
msgstr "营业额和费用"

msgid "everyday"
msgstr "每天"

msgid "monday"
msgstr "周一"

msgid "tuesday"
msgstr "周二"

msgid "wednesday"
msgstr "周三"

msgid "thursday"
msgstr "周四"

msgid "friday"
msgstr "周五"

msgid "saturday"
msgstr "周六"

msgid "sunday"
msgstr "周日"

msgid "transaction_list_is_empty"
msgstr "交易清单是空的"

msgid "date_incorrect_from_date_higher_then_to_date"
msgstr "日期不正确，从高到低依次为"

msgid "cancelled"
msgstr "取消"

msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "in_progress"
msgstr "进行中"

msgid "confirmed"
msgstr "确认"

#, fuzzy
msgid "pending"
msgstr "结尾"

msgid "system_error"
msgstr "系统错误"

msgid "completed"
msgstr "完成"

msgid "aborted"
msgstr "中止"

msgid "credit"
msgstr "信用"

msgid "debet"
msgstr "借记"

msgid "withdraw_unavailable"
msgstr "撤销不可用"

msgid "withdraw_check_error"
msgstr "撤销检查错误"

msgid "set_amount"
msgstr "设定金额"

msgid "set_payment_system"
msgstr "设置支付系统"

msgid "country_and_birth_date_required"
msgstr "付款请求已发送"

msgid "payment_request_sent"
msgstr "付款请求已发送"

msgid "payment_request_error"
msgstr "付款请求错误"

msgid "max_limit_of_withdraw_reached"
msgstr "达到最大限额"

msgid "sys_error_message"
msgstr "系统错误消息"

msgid "input_purse"
msgstr "输入钱包"

msgid "payment_withdraw_sent"
msgstr "付款取消发送"

msgid "New password is empty"
msgstr "新密码为空"

msgid "Repeat password is empty"
msgstr "重复密码字段为空"

msgid "Code is empty"
msgstr "代码是空的"

msgid "Code is incorrect"
msgstr "代码不正确"

msgid "Password must be at least 6 characters long"
msgstr "密码至少有6个字符长"

msgid "pass_not_match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Session expired"
msgstr "会话过期"

msgid "social_account_expired"
msgstr "社交帐户已过期"

msgid "Empty to address"
msgstr "空白地址"

msgid "Empty subject"
msgstr "空白主题"

msgid "Empty message"
msgstr "空白消息"

msgid "Empty required parameter"
msgstr "清空所需的参数"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Not allowed player country"
msgstr "不允许的国家"

msgid "Demo not supported"
msgstr "不支持视频演示"

msgid "Your currency is not supported by this provider"
msgstr "此提供商不支持您所选择的货币"

msgid "Branded games are not enabled"
msgstr "未启用品牌游戏"

msgid "Self exclusion date"
msgstr "自愿禁制日期"

msgid "Self exclusion"
msgstr "自愿禁制"

msgid "does not exists"
msgstr "不存在"

msgid "Method is not supported"
msgstr "不支持该方法"

msgid "Data type is not found"
msgstr "数据类型未找到"

msgid "Invalid request parameters"
msgstr "无效的请求参数"

msgid "No bonus description"
msgstr "没有奖励说明"

msgid "Selected"
msgstr "选择"

msgid "Qualified"
msgstr "合格"

msgid "Deleted"
msgstr "删除"

msgid "Deactivated"
msgstr "停用"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Ending"
msgstr "结尾"

msgid "Ended"
msgstr "截至"

msgid "Loyalty API Failure"
msgstr "忠诚度API失败"

msgid "Loyalty result not supported"
msgstr "忠诚度结果不受支持"

msgid "User not found"
msgstr "未找到该用户"

msgid "Unable fetch oauth access token"
msgstr "无法获取oauth访问令牌"

msgid "Access token is missing"
msgstr "缺少访问令牌"

msgid "Empty access token user identifier"
msgstr "清空访问令牌用户标识符"

msgid "Empty access token identifier"
msgstr "清空访问令牌标识符"

msgid "Method not allowed"
msgstr "方法不允许"

msgid "Your country is on the forbidden list"
msgstr "您的国家在禁止名单上"

msgid "User profile is incomplete"
msgstr "用户资料不完整"

msgid "Achievement result is not list"
msgstr "奖金结果未列出"

msgid "Unknown route path"
msgstr "未知路线路径"

msgid "Too many requests"
msgstr "错误的请求"

msgid "Code is not valid"
msgstr "代码无效"

#, fuzzy
msgid "Too many requests. Captcha required"
msgstr "错误的请求"

msgid "Method Not Allowed"
msgstr "方法不允许"

msgid "Api endpoint not found"
msgstr "未找到Api端点"

msgid "Confirm your email to start games"
msgstr "确认您的电子邮箱来启动游戏"

msgid "User not authorized"
msgstr "用户未经授权"

msgid "Merchant system not selected or invalid"
msgstr "商家系统未选中或无效"

msgid "Amount is not selected or invalid"
msgstr "金额未选中或无效"

msgid "Bonus result is not list"
msgstr "奖金结果不是列表中"

msgid "Bonus ID Not found"
msgstr "奖金ID未找到"

msgid "Bonus Selected Not found"
msgstr "选定的奖金未找到"

msgid "User is not authorized"
msgstr "用户未被授权"

#, fuzzy
msgid "Empty cashback id"
msgstr "空白主题"

# 1
#, php-format
msgid "Deposit failed: %s"
msgstr "充值失败：%s"

#, php-format
msgid ""
"You have enabled %s limit: %s %s until %s. Available deposit amount: %s %s"
msgstr "您已启用 %s 限制：%s %s 直到 %s。可用充值金额：%s %s"

msgid ""
"To complete the deposit, make a bank transfer using the following details"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Amount"
msgstr "设定金额"

#, fuzzy
msgid "Branch code"
msgstr "空的启动代码"

#, fuzzy
msgid "Bank name"
msgstr "姓"

#, fuzzy
msgid "Branch name"
msgstr "姓"

#, fuzzy
msgid "Account type"
msgstr "国家"

#, fuzzy
msgid "Account number"
msgstr "电话号码"

msgid "Account name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Reference number"
msgstr "电话号码"

msgid "Uploadable files is empty"
msgstr "可上传文件为空"

msgid "Exceeds allowed file size"
msgstr "超过允许的文件大小"

msgid "Mb"
msgstr "Mb（兆）"

msgid "Document ID not found"
msgstr "未找到文档 ID"

msgid "Request invalid. Error: "
msgstr "请求无效。错误: "

msgid "Games catalog is temporary unavailable"
msgstr "游戏目录暂时不可用"

msgid "Empty launch code"
msgstr "空的启动代码"

msgid "Empty merchant identifier"
msgstr "清空商户标识符"

msgid "Empty games catalog"
msgstr "清空游戏目录"

msgid "Unknown game launch code"
msgstr "未知的游戏启动代码"

msgid "Not supported exception"
msgstr "不支持异常"

msgid "Bad request"
msgstr "错误的请求"

msgid "Parameter from must be in format 'Y-m-d H:i:s' or empty"
msgstr "取自参数必须采用“Y-m-d H:i:s”格式或为空"

msgid "Unable find user identifier"
msgstr "无法找到用户标识符"

msgid "Unknown error occured"
msgstr "发生未知错误"

msgid "Limit not provided "
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid Limit value "
msgstr "收件人号码无效"

msgid "Wrong request"
msgstr "请求错误"

msgid "Unknown provider"
msgstr "未知提供商"

# 2
msgid "Token not found"
msgstr "令牌未找到"

msgid "Invalid token provided"
msgstr "提供的令牌无效"

msgid "Phone already verified"
msgstr "电话已经验证"

msgid "Insufficient parameters"
msgstr "参数不足"

msgid "Configuration error"
msgstr "配置错误"

msgid "Invalid verification code"
msgstr "无效验证码"

msgid "Empty phone number"
msgstr "空的电话号码"

msgid "Invalid phone number"
msgstr "无效的电话号码"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Item not found"
msgstr "项目未找到"

msgid "Sent from web-form at"
msgstr "以网页形式发送"

msgid "Service not found"
msgstr "服务未找到"

msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权的"

msgid "Tournaments history error"
msgstr "比赛历史错误"

msgid "Tournaments list not available"
msgstr "竞赛列表不可用"

msgid "Tournaments type not found"
msgstr "未找到比赛类型"

msgid "Tournament not found"
msgstr "未找到比赛"

msgid "Tournaments subscribe error"
msgstr "比赛订阅错误"

msgid "Insufficient monetary turnover"
msgstr "货币周转不足"

msgid "User's profile (personal data) wasn't filled"
msgstr "用户资料（个人资料）未填写"

msgid "Need verification"
msgstr "需验证"

msgid "Need additional verification"
msgstr "需额外验证"

msgid "Code accepted, the device has been added"
msgstr ""

msgid "Email sent, recovery link will be available for 30 minutes"
msgstr "邮件已发送，恢复链接30分钟之内有效"

msgid "Password repeat is empty"
msgstr "密码重复是空的"

msgid ""
"New password may contain only latin letters, numbers and special symbols"
msgstr "新密码可能只包含拉丁字母，数字和特殊符号"

msgid ""
"Password must contain latin letters in upper and lower case, numbers and "
"special symbols"
msgstr "密码必须包含大写和小写的拉丁字母，数字和特殊符号"

msgid "Password must contain latin letters and numbers"
msgstr "密码必须包含拉丁字母和数字"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Password is empty"
msgstr "密码为空"

msgid "Password is invalid"
msgstr "密码无效"

msgid "Code is invalid"
msgstr "代码无效"

msgid "Email change is not allowed"
msgstr "电子邮件变更是不允许的"

msgid "Email is required"
msgstr "电子邮件是必需的"

msgid "User update failed"
msgstr "用户更新失败"

msgid "Registration data validation failed"
msgstr "注册数据验证失败"

#, fuzzy
msgid "Invalid validation code"
msgstr "无效验证码"

msgid "Empty unsubscribe code"
msgstr "清空退订代码"

msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

msgid ""
"Email verification code is not found, maybe you have already confirmed your "
"email, please check your mailbox"
msgstr "找不到電子郵件驗證碼，也許您已經確認了您的電子郵件，請檢查您的郵箱"

msgid "Registration_complete"
msgstr "注册完成"

msgid "In single mode only one limit can be specified"
msgstr ""

msgid "Insufficient account balance"
msgstr "账户余额不足"

msgid ""
"You haven't deposited through this system so you can't withdraw funds using "
"it. Make a deposit via this system in order to withdraw."
msgstr ""
"您没有通过此系统存款，因此您无法使用它提取资金。 通过此系统存款以便取款"

#, fuzzy
msgid "Zendesk not configured"
msgstr "未选择性别"

msgid "Impossible to send email"
msgstr "无法发送电子邮件"

#, php-format
msgid "unknown_device_HELLO_message"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid confirmation code"
msgstr "无效验证码"

msgid "Server returned invalid response"
msgstr "服务器返回无效响应"

msgid "Temporary routing error"
msgstr "临时路径错误"

msgid "Permanent routing error"
msgstr "永久路径错误"

msgid "Maximum throttling exceeded"
msgstr "超过最大限制"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Operator unknown error"
msgstr "运营商未知错误"

msgid "Operator error"
msgstr "运营商错误"

msgid "Internal error (internal LinkMobilityerror)"
msgstr "内部错误（内部Link Mobility错误）"

msgid "Sent (to operator)"
msgstr "发送（给运营商）"

msgid "Billed and delivered"
msgstr "计费和交付"

msgid "Expired"
msgstr "已到期"

msgid "Mobile full"
msgstr "移动全屏"

msgid "Queued"
msgstr "排队等候中"

msgid "Not delivered"
msgstr "未交付"

msgid "Delivered,Billed delayed"
msgstr "已交付，延迟计费"

msgid "Billed OK (charged OK before sending message)"
msgstr "计费完成（发送消息前收费完成）"

msgid "Billed OK and NOT Delivered"
msgstr "计费完成且未交付"

msgid "Expired, absence of operator delivery report"
msgstr "已过期，缺少运营商交付报告"

msgid "Billed OK and sent (to operator)"
msgstr "计费完成并发送（给运营商）"

msgid "Delayed (temporary billing error, system will try to resend)"
msgstr "延迟（临时计费错误，系统会尝试重发）"

msgid "Message sent to operator, Billdelayed"
msgstr "消息发送给运营商，计费延迟"

msgid "Service rejected by subscriber"
msgstr "服务被订购者拒绝"

msgid "Unknown subscriber"
msgstr "未知订购者"

msgid "Destination blocked (subscriber permanently barred)"
msgstr "目的地被封锁（订购者被永久禁止）"

msgid "Number error"
msgstr "号码错误"

msgid "Destination temporarily blocked (subscriber temporarily barred)"
msgstr "目的地暂时被封锁（订购者暂时被封锁）"

msgid "Charging error"
msgstr "收费错误"

msgid "Subscriber has low balance"
msgstr "订购者余额不足"

msgid "Subscriber barred for overcharged (premium) messages"
msgstr "订购者因溢价（高级）消息而被禁止"

msgid "Subscriber too young (for this particular content)"
msgstr "订购者年龄太小（针对特定内容）"

msgid "Prepaid subscriber not allowed"
msgstr "不支持预付费订购用户"

msgid "Subscriber not registered in payment system"
msgstr "订购者未在支付系统中注册"

msgid "Subscriber has reached max balance"
msgstr "订购者已达到最大额度"

msgid "GSM encoding is not supported"
msgstr "不支持 GSM 编码"

msgid "UCS2 encoding is not supported"
msgstr "不支持 UCS2 编码"

msgid "Binary encoding is not supported"
msgstr "不支持二进制编码"

msgid "Delivery report is not supported"
msgstr "不支持交付报告"

msgid "Invalid message content"
msgstr "消息内容无效"

msgid "Invalid tariff"
msgstr "无效资费"

msgid "Invalid user data"
msgstr "无效的用户数据"

msgid "Invalid user data header"
msgstr "无效的用户数据标题"

msgid "Invalid data coding"
msgstr "无效的数据编码"

msgid "Invalid VAT"
msgstr "无效增值税费"

msgid "Unsupported content for destination"
msgstr "目标地不支持该内容"

msgid ""
"Unknown Error. Please contact Support and include your whole transaction"
msgstr "未知错误。请联系技术支持团队并咨询您的整个交易流程"

msgid "Invalid authentication. Please check your username and password"
msgstr "验证无效。请检查您的用户名和密码"

msgid "Access denied. Please check your username and password"
msgstr "拒绝访问。请检查您的用户名和密码"

msgid "Invalid or missing platformId. Please check your platformId"
msgstr "平台 ID 无效或缺失。请检查您的平台 ID"

msgid ""
"Invalid or missing platformPartnerId. Please check your platformPartnerId"
msgstr "平台合作 ID 无效或缺失。请检查您的平台合作 ID "

msgid ""
"Invalid or missing currency for premium message. Please check your price and "
"currency"
msgstr "高级消息所使用货币无效或缺失。请检查您的价格和货币种类"

msgid ""
"No gates available. Please contact Support and include your whole transaction"
msgstr "没有可用的网关。请联系技术支持团队并咨询您的整个交易流程"

msgid "Specified gate unavailable. Please check your gateId."
msgstr "指定的网关不可用。 请检查您的网关ID。"

msgid "Incorrect version API in address"
msgstr "地址中的版本API不正确"

msgid "Not specified API key"
msgstr "未指定API密钥"

msgid "Incorrect API key"
msgstr "不正确的API密钥"

msgid "Incorrect IP address client"
msgstr "IP地址客户端不正确"

msgid "Invalid command"
msgstr "命令无效"

msgid "Specified command does not exist or is not available"
msgstr "指定的命令不存在或不可用"

msgid "System error"
msgstr "系统错误"

msgid "Not specified the SMS identifier"
msgstr "未指定SMS标识符"

msgid "Sender address does not exist"
msgstr "发件人地址不存在"

msgid "Not specified content"
msgstr "未指定内容"

msgid "Faulty or unsupported country code"
msgstr "错误或不支持的国家代码"

msgid "Content is too long"
msgstr "内容太长"

msgid "Incorrect encoding of the content"
msgstr "内容编码不正确"

msgid "Exceeded monthly limit"
msgstr "超出每月限额"

msgid "Batch ID does not exist"
msgstr "批次ID不存在"

msgid "List recipients does not exist"
msgstr "列表收件人不存在"

msgid "Invalid recipient number"
msgstr "收件人号码无效"

msgid "No content"
msgstr "无内容"

msgid "Wrong content"
msgstr "错误内容"

msgid "Unable send message"
msgstr "无法发送消息"

#, php-format
msgid ""
"The hour SMS quota was exceeded. You can retry sending SMS in %d minutes"
msgstr "已超出设定发送SMS短信时限。您可以在 %d 分钟后重试发送短信"

msgid "Unsupported authentication provider"
msgstr "不支持的身份验证程序"

msgid "connect_social_account_email_theme"
msgstr "连接_社交_账号_邮件_主题"

msgid "not_logged_in"
msgstr "未登陆"

msgid "trying_delete_last_social"
msgstr "尝试删除最后的社交"

msgid "please_set_email"
msgstr "请设置邮箱"

msgid "please_set_password"
msgstr "请设置密码"

msgid "Code incorrect, user not found"
msgstr "代码不正确，找不到用户"

msgid "email_has_been_verified"
msgstr "电子邮件已被验证"

msgid "Transaction value generation failed"
msgstr "交易总额生成失败"

msgid "email_to_connect_social_sent"
msgstr "连接至社交媒体的邮件已发送"

msgid "Registration complete"
msgstr "注册完成"

msgid "_ip_fraud_msg"
msgstr "IP欺诈消息"

msgid "Session is expired"
msgstr "会话已过期"

msgid "Withdrawal ID not specified"
msgstr "未指定提款ID"

msgid "System ID not specified"
msgstr "系统ID未指定"

msgid "Incorrect email, please try again from the start"
msgstr "不正确的电子邮件，请从头开始再试"

msgid "Email is empty"
msgstr "电子邮件是空的"

msgid "Error, account with this email does not exist."
msgstr "错误，此邮件帐户不存在。"

msgid "Unable generate temporary restore user code"
msgstr "无法生成临时还原用户代码"

msgid "Password recovery"
msgstr "找回密码"

msgid "current_password_empty"
msgstr "当前密码为空"

msgid "Current password is incorrect"
msgstr "当前密码错误"

msgid "day_not_set"
msgstr "日期未设置"

msgid "month_not_set"
msgstr "月份未设置"

msgid "year_not_set"
msgstr "年份未设置"

msgid "Country is not picked"
msgstr "未选择国家"

msgid "Gender is not picked"
msgstr "未选择性别"

msgid "input_repeated_password"
msgstr "输入重复密码"

msgid "Password does not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Email field is empty or incorrect"
msgstr "电子邮件字段为空或不正确"

msgid "Email already in use"
msgstr "电子邮件已在使用中"

msgid "Email field is incorrect"
msgstr "电子邮件字段不正确"

msgid "Login field is empty"
msgstr "登录字段为空"

msgid "Email field is empty"
msgstr "电子邮件字段为空"

msgid "login_already_in_use"
msgstr "已经登录"

msgid "phone_empty"
msgstr "电话号码为空"

msgid "Phone number is incorrect. Must be"
msgstr "电话号码不正确。一定是"

msgid "Phone number too long"
msgstr "电话号码太长"

msgid "Phone number is incorrect: some unallowed symbols used."
msgstr "电话号码不正确：使用了一些不允许使用的符号。"

msgid "new_pass_less_6_symbols"
msgstr "新密码少于6个符号"

msgid "first_name_empty"
msgstr "名字是空的"

msgid "last_name_empty"
msgstr "姓氏是空的"

msgid "New email field is incorrect"
msgstr "新邮件地址字段不正确"

msgid "User verification failed"
msgstr "用户验证失败"

#, fuzzy
msgid "authorization_error_sms"
msgstr "授权错误"

msgid "authorization_error"
msgstr "授权错误"

msgid "You have to verify your email first"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "password_expired"
msgstr "Session expired"

msgid "registration_in_progress"
msgstr "注册正在进行中"

msgid "user_disabled"
msgstr "用户已禁用"

msgid "Access forbidden"
msgstr "禁止访问"

msgid "Email field incorrect"
msgstr "邮件地址字段不正确"

msgid "email_empty_incorrect"
msgstr "邮件地址为空且不正确"

msgid "pass_less_6_symbols"
msgstr "密码少于6个符号"

msgid "Password may contain only latin letters, numbers and special symbols"
msgstr "新密码可能只包含拉丁字母，数字和特殊符号"

msgid "currency_not_set"
msgstr "币种未设置"

msgid "Currency field is invalid"
msgstr "货币字段无效"

msgid "reg_promo_is_invalid"
msgstr "注册促销无效"

msgid "email_already_registered"
msgstr "该邮件地址已经注册"

# 1
msgid "login_already_registered"
msgstr "登录已经注册"

#, fuzzy
msgid "Phone number already registered"
msgstr "手机已经注册"

msgid "ip_fraud_blacklist"
msgstr "ip诈骗黑名单"

msgid "ip_fraud_check_error"
msgstr "ip诈骗核实出错"

msgid "Activate your account"
msgstr "激活你的账号"

msgid "Registration confirmation is in progress"
msgstr "注册确认正在进行中"

msgid "Unknown status"
msgstr "未知状态"

msgid "first name"
msgstr "名字"

msgid "last name"
msgstr "姓"

msgid "birth date"
msgstr "生日"

msgid "sex"
msgstr "性别"

msgid "country"
msgstr "国家"

msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#, php-format
msgid "To change %s field please contact our support at "
msgid_plural "To change %s fields please contact our support at "
msgstr[0] "To change %s field please contact our support at "

msgid "Email has invalid format"
msgstr "电子邮件格式无效"

msgid "Repeat password field is empty"
msgstr "重复密码字段为空"

msgid "First name field is empty"
msgstr "名字字段为空"

msgid "First name must contain only letters"
msgstr "名字只能包含字母"

msgid "Last name field is empty"
msgstr "姓氏字段为空"

msgid "Last name must contain only letters"
msgstr "姓氏只能包含字母"

msgid "Gender field is empty"
msgstr "性别字段为空"

msgid "Gender unallowed value"
msgstr "性别字段不适用"

msgid "Currency field is empty"
msgstr "货币字段为空"

msgid "Country code is empty"
msgstr "国家代码是空的"

msgid "Country code is invalid"
msgstr "国家代码无效"

msgid "Phone code is empty"
msgstr "电话代码是空的"

msgid "Phone number field is empty"
msgstr "电话号码字段为空"

msgid "Phone number invalid format"
msgstr "电话号码格式无效"

#, fuzzy
msgid "Validation code is empty"
msgstr "电话代码是空的"

#, fuzzy
msgid "Password must not be equal to login"
msgstr "密码至少有6个字符长"

msgid "Wrong IBAN number"
msgstr "IBAN号码错误"

msgid "Wrong SWIFT number"
msgstr "SWIFT号码错误的"

msgid "ID Number is not unique"
msgstr "身份证ID号码不是唯一的"

msgid "Password field is empty"
msgstr "密码为空"

msgid "New password field is empty"
msgstr "新密码字段为空"

msgid "New password must be at least 6 characters long"
msgstr "新密码的长度必须至少为 6 个字符"

msgid "New password strength is weak"
msgstr "新密码强度较弱"

#, fuzzy
msgid "An account with such personal details already exists"
msgstr "错误，此邮件帐户不存在。"

msgid "Password strength is weak"
msgstr "密码强度较弱"

msgid "Login is already registered"
msgstr "登录已经注册"

msgid "Email is already registered"
msgstr "电子邮件已经注册"

msgid "Phone is already registered"
msgstr "手机已经注册"

msgid "You are less than 18 year old"
msgstr "您未满18岁"

#, fuzzy
#~ msgid "Location restriction"
#~ msgstr "没有奖励说明"

#, fuzzy
#~ msgid "Not in a restricted region"
#~ msgstr "没有奖励说明"

#~ msgid "Withdraw is not available because bonus is not won back"
#~ msgstr "现在无法提款因为您的奖金仍然有效"

#~ msgid "Awaiting limits information"
#~ msgstr "等待权限信息"

#~ msgid "cancel_error"
#~ msgstr "取消错误"

#~ msgid "select_error"
#~ msgstr "选择错误"

#, fuzzy
#~ msgid "incorrect_registration_code"
#~ msgstr "注册完成"

#~ msgid "password_does_not_match"
#~ msgstr "Password does not match"

#~ msgid "new_pass_empty"
#~ msgstr "New password is empty"

#~ msgid "rep_password_empty"
#~ msgstr "Repeated password is empty"

#~ msgid "code_is_empty"
#~ msgstr "Code is empty"

#~ msgid "pass_must_be_least_six_long"
#~ msgstr "Password must be least six long"

#~ msgid "countrycode_field_is_empty"
#~ msgstr "Country code is empty"

#~ msgid "phonecode_field_is_empty"
#~ msgstr "Phone code is empty"

#~ msgid "password_field_is_empty"
#~ msgstr "Password field is empty"

#~ msgid "password_field_min_length_6"
#~ msgstr "Password field must have min 6 length"
